幾時會有「話你戇鳩怕你嬲 」嘅2019版本

《話你戇鳩怕你嬲》

作曲、填詞、主唱：David Cheang

酒吧中 聽你跟我呻
你話佔中班友 喺處攪乜撚
阻鳩住做生意 車都冇撚得搭喇喂
快啲 拉鳩晒佢哋
我問你 你有冇到過現場
（佢話） 我日日睇TVB 由朝睇到晚呀
（你睇吓啲學生吖） 攪鳩亂個香港 警察都好撚慘
快啲 拉鳩晒佢哋

＊（我心諗吖真係）
朋友 你太戇鳩 但我講出口又怕你嬲
你嘅廢話污染這地球 朋友 我好撚難受
朋友 你太戇鳩 怕我講出口覆水難收
若你食屎可以將你拯救
望住你 唔知你要食幾多先會夠＊

你咪同我講 有正有反好平常啫
喂 但係依家係良知同暴力打緊仗
你沒有信念 請行埋一邊
咪阻擋理想開花那一天

Repeat＊

朋友 你太戇鳩 但我講出口怕你難承受
呢個世界 太多柒頭 香港 點撚得救
朋友 戇你個鳩 怕我講出口你難承受
若你食屎可以將你拯救
望住你 我怕你食幾多都唔夠
望住你 我怕你食幾多屎 都唔撚夠

Push